個個都玩美股，仲有冇人玩港股？

港股好似好有力上，美股上年升左咁多係咪要整固一排先？

港股滿街老千股，細價股，莊家股，再唔係就係中資國家有上無落股。

不了。美股公平好多。

試過美股之後，返唔到轉頭。

冇得逐股買已經篩走一大批人

呢期係咁做巿引資金去IPO
都唔知托到幾時

你自己玩埋佢

大媽去玩

關咩事
美國咪又係咁印銀紙托住

美股輕易買到短時間爆上倍升股
港股就算係大股一係老千股一係十年如一日
仲有咩好玩

衰在牛熊證

真
發覺美股一日裡面可以爆上爆落好幾次， 郁動好多

港股一日， 升一浪， 之後就停左唔郁， 無得DＡＹＴＲＡＤＥ

港股全部都係大陸老千股，或者過氣地產金融股。未來係科技既世界呀！

美國有Amazon apple google 大把高科技股。又有好成熟既 etf，屌你港股黎黎去去都係得2800，收皮啦

美國印銀紙 俾大戶同散戶買股票

香港係落左order叫中資基金托中資股
好撚明顯

定價巿場黎

剩係買收息股
其他拎去買美股

兩邊都係機會
識玩緊係兩邊食啦

真，美股最正嘅地方係有好多高成交fair price 嘅ETF。香港ETF高成交嘅得啲index tracking fucker

首次玩美股， 賺左５５００

港股就IＢＯＮＤ，加IＰＯ一次賺錢， 同埋之前買ＴＥＮＣＥＮＴ蝕千幾

美股真係好正
不過一輸一定輸好多

同埋人地真係賺到錢先係重點
啲人話估值太多
其實如果計番2020年科技公司平均年收入增長有20-30%
再加埋QE 咁升係正常
港股升完就冇 長期死海咁
如果唔係屋企人成日入左庄家股都冇咁嬲
不過唔怪佢地 前幾年開始庄家股盛行
香港成個股票文化根本出左問題 似賭錢多啲

清有見地

20年頭買700同20年頭買tesla
同樣銀碼
邊隻賺得多
咁你就知點解咁多人玩美股

兩邊都有玩
屌米同長汽呢d垃圾put 下佢都好

j風者

美股升指數 好多個股冇點大升

港股=賭場，有波幅無升幅
美股買完可以del app 擺十年

你已經講曬我講既野
利申 永世唔買港股=（支那股）

有上無落都唔好？

Why not both

係因為港股搵唔到有咩好股
得返中資,唔多想買
所謂科技股又只係COPYCAT, 咁我做咩唔去美股買D始創者/ 創新公司

無啦啦收歸國有
玩到好似人民幣咁玩唔到美金就得不償失
自己理解下數字人民幣咩玩法

玩美國順手平價離岸戶口

有

港股稅
仲要一手手買
完全唔好控制

計埋美金貶值，用歐羅/英鎊計，發覺其實賺得比想像中少好多

港股妹足一日上落 1%

有，月龔2800

我 3個月賺40%

兩樣都有玩，無衝突嘅，
尤其有堆免費HKD 資金，
唔太方便換外幣，
玩下IPO 開心下一流。

呢排賺夠想分d比莊既咪玩緊港股

本少，玩港股正股一手下下4萬起跳
喂大佬，唔係淨玩一隻架嘛
仲要靈活加注減注呢
衍生工具美股期權成交大好多 公平啲
咪撚玩宭水牛熊窩輪啦

真 諗起要交稅已經唔想玩

expense又低

梗係有

最近港市成交日日都好高添

微盟 贛鋒 有贊 都係一年10陪股喎

qq 升幅屌打google apple fb msft

港股得班微信女日日招搖撞騙

你要同錢過唔去 係港股浪費時間野架

一手手已經唔想買

真

90％港股 10％美股

過去1個月賺40％

港股如果買到短線爆升股，會比警察拉

買股票本身係賭錢既一種
爭在個賭場吸引與否

如果唔係day trade
當投資儲蓄 咁應該 月供美股定港股

美 一半S&P500 etf 一半arkk
10年後退休就得

有上無落都要批鬥

美股啦
大把選擇

雖然個個都吹奏美股，但我見港股一樣大把股日升10幾%，可能只係我地未夠班賺錢

賣水既股都值三千億市值 , 你玩埋佢啦

港股=支那股

不了

買錯左隨時坐你幾年 005 最佳例子
港股呢排先升姐 美股破埋頂
HSI 08年個高位過左先算

真 大把股一日升20,30%
你地唔識姐

港股升10%果d好多係細價股

市值under 100億

班fund佬用少少錢就輕易操控股價

美市市值幾百億美金都波幅好大

相對來講無咁易比莊家操控股價

咁美股細價股都升好多 講緊係幾B 市值
同埋人地真係做到生意

700你對比apple 好過

我對saas 航空宇宙 fintech有信心
想問港股邊隻做到世界龍頭？

買大陸股等跳樓

Ipo潮上年2-3月開始左到而加啦
再數上一批ipo熱潮要數到雷蛇閱文

呢排港女威過美女

由不斷有大陸公司黎香港ipo開始 港股就已經收皮

2800

美股揀股易好多，知名企業多，容易了解業務
港股多中資股，都唔知自己買緊乜

上契啦仲問 ARKK

但一落嘅時候 就係直接收檔喎 你敢唔敢玩先

比例問題

港股有幾多呢D 大牛股

美股又有幾多

買親美股每隻幾個月就幫你賺到100%，連係港股蝕果啲都賺番哂番黎。
試過你仲會去買港股咩

麵仔咪玩緊

望下一隻TESLA成交幾多先啦

第二日就跌50%

港股

sorry 係6500億市值

為短期放棄長期

美國又3d打印，激光雷達，新電池技術，基因技術，新醫療技術，太空科技，ai ，網上賭博，一大堆ev，自動駕駛，虛擬影像...etc

全部都係革新人類文明進步既野
淨炒概念已經好好玩

香港垃圾地方完全冇野好玩

你以為你玩緊港股其實你俾港股玩緊（好似係）

真，F35戰機供應商都可以買

港股有得睇牌 美股無
兩樣都有玩 搵到錢就是好市場

港股長期唔郁以經唔想玩

你試過兩邊自然識得揀架啦，問黎都多餘

美國Nasdaq過去10年升了237%，美國S&P 500過去10年升了156%，香港恒生指數過去10年升了21%。

如果早幾年接觸美股幾好呢

笑撚左，見啲股有幾%升就好似好大件事咁

人地美股日日都有升幾十%

香港上市啲公司真係好頹

美股一多人玩就係見頂之時

次次見到用5號做例子真係笑死
你睇下美股有有幾多隻08年之後一沉不起
衰過5號多多聲既都有
根本你唔識買買咩都死
識買港股都大撚把好野比你買 a股都有 美股都有
唔洗局限晒係邊個mkt 係好野既我英國股泰國股馬拉股都照玩

個D所謂有上無落，實際係大型國企比中資托住托住個D，唔比佢大跌，每年按通脹升小小，派一定比例股息，求穩定不如買債券，息口重高，操控意味強烈，基本上唔使睇，無眼睇。
好，到幾年之後，咁上下時間，割韮菜，來一招配股比國家，社保基金，又跌返去招股前再來過。

前幾年2382/ 2018/ 788/ 1478已經係科網股，笑左😂

然後就升唔返

美股大把垃圾story股 nokila qs果d 賣個ppt都炒起十幾廿倍你唔講？

咁洗衣粉 藍月亮點睇？

信政府，唔怕

咪又係應用

小米都當科技股你就知香港啲股有幾單一

一定係美股
如果你唔介意身體差左既話
日日唔訓起到炒

人地年年有錢賺有數比你架喎 賣咩根本唔係重點
重點係你盤生意係咪真係年年有增長 有冇錢賺 有冇往績比人睇到 往後有冇能力複製呢d增長 果d

其實981 763都算係國家頂尖研發科技公

剩睇成交都唔會去港股啦，人地一秒幾多成交，你買港股跌市set現價都仲頂不斷改價都未賣到

月供都贏港股幾條街

利潤低，風險大，再加上逐漸A股化，要玩等同共產黨講win win,共產黨win兩次

少左玩港股，工作可以專心D

吓 水個個人都要飲架wo
同埋農夫山泉=水界Tsla ，10個大陸仔9個都飲佢

真係，
唔係話俾唔起
而係一係all in 一係all out
個週期性太耐
容易做錯判斷

港股前幾年好多人玩咩？唔見破頂?人地不嬲咁多人玩，其實越多人玩越公平

呢句唔同意
如果講overrated美股都大把 eg ZM
唔係本身公司值唔值
問題係有無大户資金支持
好似農夫我都覺得唔值咁高市值
但佢係呀爺親生仔大把北水入

做乜要同老千玩?

講股正垃圾，自由度低，無得一股咁買，又無得做空，人地跌市都可以賺錢，你鍾意做空邊隻都得，美股垃圾股你咪做空佢囉，港股可以咩，你買熊証都要等佢出，殺完你再出，來回再殺，供應係佢，定價係佢，咁玩條燃咩，講港股好的講一樣好處黎聽下？屌你除左得牛熊比人賭徒無野做賭下錢有咩係好過美股，成交又低，人地拎1億美金差唔多可以響一個鐘做低哂你8成股的成交，年年6月4號中午收市個尾數佢想點玩你都得啦，買港股可賺錢,但如果港股的人買美股就仲賺得多

其實買qqq tdn ark都夠

唔知點解你地要講到港股一文不值，美股已經就爆，市盈已經痴左線，隻隻股個價都OVER晒，但係港股只要你唔搞D仙股，唔玩牛熊窩撚，簡D優質股，根本冇得輸

寧願輸曬比美國大戶都唔想比香港啦

美股爆左港股仲有剩咩😑

而家冇錢賺既股先會爆升
已經有錢賺就冇想像空間

而家港股已經有大媽頂住，好難爆

點解日本經濟由KEEP住下跌變成KEEP住升

港女成個a股咁，點玩

政府仲想加股票印花稅，花式自殺

美股就咁一隻tesla都夠你賺到fat fat la

多人玩個個都賺，邊個輸？

剩玩港股
12月到依家+80%

又係呢啲市值論，zm 100億市值個時啲人都話唔值，結果又係不斷爆上，依家個市場根本唔可以用舊嗰套方式去計算市值

玩港股成日俾人左一巴右一巴
準備轉多d 錢買美股

港股好難做大倉，DKLM
次撚次都慢慢做大倉，再一棍打柴你

港股下下逼人allin 入場， allout離場

買左700兩個星期都無

你唔對比700同tesla 由上市開始計

你係歐洲生活先會有咁既煩惱姐

港股呢個混濁市場，不了
幾個男扮女既濕鳩微信囡老師已搞灣成個市場

我係轉咗好多EUR變USD去買所以先要咁計

同埋玩港股，一大陣廢佬味，出去蘇so，同人講話玩開美股，up幾組英文字母，appl, tsm, nio, pltr... 型過你乜柒8500，2388啦，下化

香港啲細價股真係狗都唔屌

On9先分咩買唔買港股/美股

贏到錢話知你買港/美定係a股

依個堅 囡囡聽到會濕濕地

住香港 一樣

見到樓上d 傻仔話玩美股好似型d
我真係笑出聲

最緊要贏 ok? 理撚得你玩乜股

再者玩美股咪又係買埋d中概股
咩nio 年頭大陸先注資完 年中炒起又配股集資
年尾又出可轉股債
一年抽幾次水仲一車車咁衝入去幫人炒起個價

我轉咗兩萬幾歐元去美金買

各有各好
美股無錯係有TSLA 但上年有幾多人真係乖乖地由拆股坐到佢翻倍先? 有嘅就當然叻仔啦

港股上年你齋睇恒指就輸啫 但你淨係講IPO 隻隻你孖爆上乙組都賺到你笑啦

所以港女係玩短炒，加上太受政治影響

利申：兩邊都有玩

我就係之前高位買6823諗住黎收息而家坐左係到呀!!!
而家買美股算啦

咪臭係，明源雲，思摩爾，泡泡，京都健康，賺到笑

前個禮拜買左一股facebook試水溫
升撚左幾毫子放左
今日再睇睇跌得仲低
而家-緊幾蚊美金

FAANG 就真係唔好喇
炒番biden 概念啦 但小心追高

班唔撚識野嘅咪淨係識得捧TSLA 然後踩5號仔 跟住就結論話美股好過港股

都係嗰句 各有各玩

坐緊港股

你地返工果陣就做奴隸, 我返工果陣就炒港股

好似思摩爾質地咁好既股票真係世間少有
有冇同路人sh緊利申揸6手

好勁，我老婆都算忍得手，50蚊都頂唔住放左

20年頭買比亞迪都有依個升幅啦
點會係700同tesla比

係咪個個都3月後先玩美股？
美股跌起上黎唔係講玩笑

原來港股ATM就唔係大陸股

真係，又平又啱新手

記得你買咗TSM
升幾豪就走咗

我覺得美股係 make sense
壞消息會跌
好消息會升

之前月供落既霉氣
仲蝕緊皮幾嘢
屌你老母
從此洗心革面投入美女懷抱

QQQ呢排好柒

買ETF晚晚安心訓覺 起身就數鎂
港股一手幾萬蚊 我窮撚點玩

聽左好多年

如果香港時間12點就訓左，想知其實係咪會好危險
因為見財經台好多人都話唔使理的.....

港股其實炒嚟炒去都係嗰堆支那股
唔使點特別去做screening
理論上起碼有方法搵到食嘅

緊係唔洗理啦 日日升架啦 你理唔理都唔會跌

TSM信徒表示:長揸收息等破300

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

你見無咩人講qqq全部ark就知咩事

你以為買完唔使理
轉個頭跌到仆街
一坐坐幾年

美股你一樣可以玩最大路個D

睇慣美股 香港個千幾，2000億原來唔係咩一回事

其實香港成交高過韓國新加坡澳洲台灣
係小過日本大陸

睇長線就玩美股啦
基本上執隻大股，合埋眼擺幾年咩都唔做就有賺
長線港股利潤可以，但未必可以合埋眼擺幾年，真係要睇位止賺

有， 用黎收割你地

港股會抽ipo買就不了

道理人人都識講
190蚊tsla跌6成果時
你唔理股價睇牛牛/連燈D留言都有心理壓力

有邊隻港股唔係賺息蝕價？

微觀操作

好似9988咁，突然話暫停螞蟻上市，又話你要監管，由305跌到207，點玩呀？

最奇怪d人居然有咁多港幣買港股。又要唱港幣，又要開港股戶口咁麻煩，仲要研究堆三唔識七嘅公司，又要睇殘體網，又要裝支那APP, 時間多咩

見到IPAD MAC 賣到ROYAL級咁， 要訂半個月先有， 一個掣買入持有等收成啦

又係日巴你
呢啲冇絕對wo
玩美股就一定贏啦咩
點知下年會唔會賺息賺價

你係勁既 玩港股定美股都只會輸 long term既話

aapl 13x跌到100蚊嗰陣

港股其實都係得堆大陸股有前境
舊經濟某d玩波福識玩其實幾好執

除咗中資有邊隻可以買

其實冇分別既..
個個短炒都係為左執果2,3%
只不過美股交投量大
個個以為美股好易賺錢
如果你為左果2,3%港股都做到啦

1299同388都係十倍股 早兩日破左頂

邊隻玩波幅？

之前買開港股，悶悶地咁賺
美股開始左一個月，好多娛樂性，上落波副大好刺激

支持下維基王隻1137

其實香港有啲唔太流通嘅etf係咪真係會賣唔出?

1137

669呢隻無乜人講 但原來上市到而家都升左100倍

美股係玩成長股長揸...

港股仲有咩可以買

一年前開始買美股真係眼界大開

美股一股一股買好正

高位買一股然後慢慢溝貨

有邊隻大路啲嘅莊家股
想學野

u sure

我都唔明點解港女要一手一手買

唔會賣唔出嘅，有market maker，但bid ask spread會大，同埋個market price 會有機會偏離NAV好多

朝早玩港股，夜晚玩美股，無衝突wo...

咪係囉 低能要一手手買
可以一股股買應該多人玩又易玩左

但港股每股價錢平過美股好多喎

支牛可以買碎股

其實都係，本多終勝

同樣12月起步 半倉買2148 hold到而家+50% (全港股倉+25%)
再睇返美股 成日炒上炒落 贏少輸大 目前得+17%

廢既就算美股都賺唔多 好似我咁
揀到好既股票同策略先係賺$$關鍵

咁咪十股十股咁買囉ching

一股幾千蚊同一手幾千蚊會有分別

咁咪貴過美股囉，下下都要allin

係上左車落唔返黎

係lo 咁我買50股 唔想一手就200股

唔玩過美股都唔知原來係咁 like x1

最主要係好多美企一出頭就全球性，而港企就

你見牛熊單日成交嗰個額就知香港人賭性有幾大

你好彩啫，遇到三連陰你咪一樣變on9 仔

你廢執得o個2,3%唔代表人地都係，港股美股一樣

我 10手@38.5
靜少少啦 d人識碌柒咩

港股除咗抽吓新股，其他真係不了
垃撚圾識跌唔識上

咁係你廢唔識揀股
剩係微盟，中國有贊 澳能建設 近個幾月都升成倍

巴打有料

上面有人講981 買佢不如買真.龍頭 tsm

龍頭長揸長升